[
	{
		"question_id": 1,
		"category": "税金・財政",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、企業に対する税金はどうしますか？\nA:国が使えるお金を増やすために増税する\nB:経済成長を優先するため増税しない",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 2,
		"category": "税金・財政",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、消費税についてどう判断しますか？",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 3,
		"category": "税金・財政",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、より国のお金を使うべきなのはどちらだと判断しますか？\nA:日本の経済成長\nB:困っている人への支援",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 4,
		"category": "医療・教育",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、新型コロナウイルス感染症についてどう判断しますか？\nA:感染拡大を防ぐため、国が個人の活動を制限することを認める\nB:たとえ感染拡大を防ぐためでも、国が個人の活動を制限することは認めない",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 5,
		"category": "医療・教育",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、新型コロナウイルス感染症による経済の冷え込みへの対策についてどう判断しますか？\nA:国が借金してでも、経済対策にお金を使うべき\nB:国が借金してまで、経済対策にお金を使う必要はない",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 6,
		"category": "税金・財政",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、こどもの教育費についてどう判断しますか？\nA:無償化すべき\nB:無償化しなくていい",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 7,
		"category": "国のしくみ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、憲法についてどう判断しますか？\nA:現実に即して改正すべき\nB:改正の必要はない",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 8,
		"category": "国のしくみ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、インターネットでの投票についてどう考えますか？\nA:導入すべき\nB:必要ない",
		"party_answer": "どちらとも言えない",
		"party_answer_value": 3,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 9,
		"category": "国のしくみ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、都道府県や市区町村の権限についてどう判断しますか？\nA:強めるべき\nB:弱めるべき",
		"party_answer": "どちらとも言えない",
		"party_answer_value": 3,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 10,
		"category": "外交・防衛",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、日米同盟についてどう判断しますか？\nA:強化すべき\nB:縮小すべき",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 11,
		"category": "外交・防衛",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、自衛隊の予算や攻撃能力についてどう判断しますか？\nA:向上させるべきだ\nB:削減するべきだ",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 12,
		"category": "外交・防衛",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、核兵器についてどう判断しますか？\nA:非核三原則を堅持すべき\nB:アメリカなどとの共同管理も検討すべき",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 13,
		"category": "インフラ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、原子力発電についてどう判断しますか？\nA:使うべき\nB:使わないべき",
		"party_answer": "B",
		"party_answer_value": 5,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 14,
		"category": "インフラ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、災害対策についてどう判断しますか？\nA:国が借金してでもお金を使うべき\nB:借金してまでお金を使わなくてもいい",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 15,
		"category": "インフラ",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、NHKについてどう判断しますか？\nA:スクランブル放送にすべき\nB:現状のままでいい",
		"party_answer": "どちらとも言えない",
		"party_answer_value": 3,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 16,
		"category": "日々のくらし",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、選択的夫婦別姓についてどう判断しますか？\nA:認めるべき\nB:今のままでいい",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 17,
		"category": "日々のくらし",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、同姓婚についてどう判断しますか？\nA:認めるべき\nB:今のままでいい",
		"party_answer": "A",
		"party_answer_value": 1,
		"answer_value_size": 5
	},
	{
		"question_id": 18,
		"category": "日々のくらし",
		"question": "もしあなたが政治家だったら、日本で働く外国人についてどう判断しますか？\nA:増やすべき\nB:増やさないべき",
		"party_answer": "どちらとも言えない",
		"party_answer_value": 3,
		"answer_value_size": 5
	}
]
